林作會唔會扮病唔去應戰

睇佢咁嘅樣俾人打死佢

要賠錢
佢點都要打

話中武肺咪唔打